夏日，不孤单

近期的天气，时晴时雨然而我的心情一直都挺平静人活的像天气，那是一种可悲昨日，与同事聚餐喝酒久违的红酒，褪化的酒量晚上在路上买了一束花百合未开启，康乃馨不艳丽可是他们点缀了我小小的家不知从几何时起，爱上花花草草我喜欢在夏天的清晨看露台花开我喜欢看它们顽强的生命我喜欢看他们安静的面对枯萎昨晚小妹在家里与我聊到一点她说我想不通你如何安心住在这里或者安逸，却尽显孤单寂寞所谓寂寞，是因为你心有所牵挂所谓孤单，是因为你过于依赖他人有时候，害怕去触碰爱情无非也就是害怕有了孤单与寂寞看过，不再让你孤单方镇东在这个现实中难以存在谁也不会只因着爱她而不求回报当李佩如在酒醉近乎咆哮的说我看到方镇东的眼睛充满怜惜我不知他是出于对弱者的同情还是在内心对于爱情的坚定不移而在这个现实的世界里，谁人敢说只要你过的好，我爱你是我的事夏日，不经意触碰了向日葵每棵向日葵都是独立，面朝阳光我在它们身上看不到孤独他不需要像百合有浓烈的香味他亦不需要像玫瑰有妖艳的色彩他就是在那里，你爱亦好，不爱亦罢